[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59121359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59121359/answer/162239725", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u8054\u822a\u771f\u5982\u4f20\u8a00\u6240\u8bf4\u8d54\u4e86 1.4  \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/161970905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/162154417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u548c\u97a0\u840d\u8fd9\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59009191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59009191/answer/161756615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e744\u670825\u65e5\u5e7f\u5dde\u6052\u59276:0\u51fb\u8d25\u9999\u6e2f\u4e1c\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161988134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/162275068", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/162112306", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161879564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/161807240", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58934887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58934887/answer/161404710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u4e4e\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/162271619", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161998573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/162443923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058341/answer/162035021", "content": "\n\u7687\u4e0a\u540e\u5bab\u4f73\u4e3d\u4e09\u5343\uff0c\u7687\u4e0a\u4ece\u7b2c\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\u6bcf\u5929\u968f\u673a\u6311\u9009\u4e00\u4e2a\u5ba0\u5e78\uff0c\u6070\u597d\u5ba0\u5e78\u5b8c\u6240\u6709\u4f73\u4e3d\u7684\u5929\u6570\u7684\u671f\u671b\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/160547884", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068591/answer/161905486", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u83dc\u5934\u5173\u4e8e\u8303\u96e8\u7d20\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624d\u53eb\u6587\u5b57\u4f18\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37391967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37391967/answer/161855112", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u9020\u6c11\u65cf\uff1f\u4e3e\u4f8b\u8bf4\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161741039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58860567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58860567/answer/161844678", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u57ce\u6b66\u5468\u51ac\u96e8\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u559c\u6b22\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59105324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59105324/answer/161800419", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u6cd5\u5f8b\u5927V\u4eec\u90fd\u662f\u4e9b\u5c0f\u5f8b\u6240\u7684\u5f8b\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22555175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22555175/answer/160629889", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u628a\u201cSpace Shuttle\u201d\u7ffb\u8bd1\u6210\u822a\u5929\u98de\u673a\u662f\u5426\u662f\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161920886", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59048283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59048283/answer/161877525", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u4ee5\u53ca\u65e5\u672c\u3001\u4e1c\u4e9a\u8bf8\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e0b\u6c34\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/161535318", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u6587\u9769\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160821835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161919540", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/160410530", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946470/answer/160371033", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25653002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25653002/answer/48823039", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bc4\u8bba\u503c\u5f97\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160636069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56241186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56241186/answer/156399267", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8fd9\u79cd\u5973\u591a\u7537\u5c11\u7684\u57ce\u5e02\u662f\u5426\u4f1a\u4ece\u7537\u8ffd\u5973\u7537\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\u53d8\u6210\u5973\u8ffd\u7537\u5973\u65b9\u4e70\u623f\u7684\u5c40\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37391967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37391967/answer/161031686", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u9020\u6c11\u65cf\uff1f\u4e3e\u4f8b\u8bf4\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24311875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24311875/answer/161795520", "content": "\n\u600e\u4e48\u5411\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca\u300c\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u7684\u8c0b\u58eb\u90a3\u4e48\u806a\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u5355\u5e72\uff1f\u300d\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160666664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/159781976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52439449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52439449/answer/161403104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u652f\u6301\u6c11\u4e3b\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/162010201", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/161976104", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/133366049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/160908615", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161507567", "content": "\n\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/162510672", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162028046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161911901", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58922741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58922741/answer/160873929", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u534e\u4e3a\u7b49\u51fa\u4e86\u95ee\u9898\u5c31\u95f9\u5f97\u6ee1\u57ce\u98ce\u96e8\uff0c\u800c\u4f17\u591a\u56fd\u5916\u54c1\u724c\u51fa\u4e86\u95ee\u9898\u5219\u4f1a\u88ab\u9009\u62e9\u6027\u9057\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20414563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20414563/answer/162129974", "content": "\n\u8305\u4e8e\u8f7c\u53cd\u5bf9\u9020\u822a\u6bcd\uff0c\u4ed6\u662f\u4ece\u54ea\u65b9\u9762\u8003\u8651\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21693022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21693022/answer/137796919", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u4e2d\u5982\u4f55\u9690\u85cf\u8e22\u811a\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/160627353", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161789714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/161117413", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/161160938", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58977274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58977274/answer/161588062", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8857\u8bbf\u8282\u76ee\u300a\u5b66\u59b9\u6765\u4e86\u300b\u4e2d\u59b9\u5b50\u56de\u7b54\u906d\u4eba\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58726549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58726549/answer/160008356", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u91cf\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5bf9\u4e2d\u533b\u6709\u5f88\u5927\u7684\u610f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58942926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58942926/answer/160515882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20600501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20600501/answer/38427649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u4eba\u4ece\u5fc3\u5e95\u91cc\u5c31\u770b\u4e0d\u8d77\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59024845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59024845/answer/161015596", "content": "\n\u9996\u8258\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd\u4e8e4\u670826\u65e5\u4e0a\u5348\u6b63\u5f0f\u4e0b\u6c34\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/161613033", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u6587\u9769\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/161904981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330595/answer/161002380", "content": "\n\u5973\u751f\u665a\u5bb4\u5986\u600e\u4e48\u6253\u626e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/161991957", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58849045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58849045/answer/160307456", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4f60\u4e70\u5230\u7684\u6700\u50cf\u76d7\u7248\u7684\u6b63\u7248\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/158680024", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58970475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58970475/answer/162110812", "content": "\n\u8bf4\u4e7e\u9686\u8bd7\u4e0d\u597d\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u8003\u8651\u5230\u5bf9\u65b9\u7684\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/158422550", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159741155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58642300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58642300/answer/162558218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f2f\u52b3\u4f1a\u6302\u5c38\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58962640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58962640/answer/162277000", "content": "\n\u4e0a\u8bfe\u8bfb\u8273\u60c5\u5c0f\u8bf4\u88ab\u8001\u5e08\u53d1\u73b0\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/160579190", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58477091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58477091/answer/160858196", "content": "\n\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u53d8\u5f97\u5973\u6c49\u5b50\u751a\u81f3\u7537\u6027\u5316\uff0c\u548c\u7537\u6743\u793e\u4f1a\u6709\u6ca1\u6709\u76f4\u63a5\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161736429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/161399050", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/161487811", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20129390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20129390/answer/161467651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u725b\u516c\u53f8\u8fd8\u6ca1\u6709\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/154775610", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/161878719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/160191508", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23269076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23269076/answer/159860481", "content": "\n\u5211\u8b66\u662f\u600e\u4e48\u7834\u6848\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59077297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59077297/answer/162415255", "content": "\n\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u67d0\u94f6\u884c\u51852\u5c81\u5973\u5b69\u73a9\u800d\u88ab\u586b\u5355\u53f0\u7838\u540e\u6b7b\u4ea1\uff0c\u94f6\u884c\u548c\u5bb6\u957f\u8c01\u8be5\u8d1f\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/160546205", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/161188444", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59105324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59105324/answer/161925790", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u6cd5\u5f8b\u5927V\u4eec\u90fd\u662f\u4e9b\u5c0f\u5f8b\u6240\u7684\u5f8b\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/158403491", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27253188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27253188/answer/37203452", "content": "\n\u82cf\u8054\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27909129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27909129/answer/161807049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u6ca1\u6709\u53d1\u5c55\u51fa\u592a\u76d1\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161898309", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140119/answer/162235714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u56e0\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u4e0b\u6c34\u60f3\u5230\u201c\u7d2f\u7d2f\u5c38\u9aa8\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/161364537", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58894598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58894598/answer/161694790", "content": "\n\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u91cc\u90fd\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u5f53\u73a9\u5177\u7684\u5668\u6750\u6216\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30559608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30559608/answer/48702828", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u6700\u8fd1\u628a\u201c\u8c46\u90ae\u201d\u6539\u6210\u201c\u79c1\u4fe1\u201d\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u628a\u201c\u79c1\u4fe1\u201d\u6539\u56de\u201c\u8c46\u90ae\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58936210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58936210/answer/160583659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b63\u5ea6\u8d22\u653f\u8d64\u5b57 1551 \u4ebf\u5143\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001738/answer/160795623", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b Quora \u4f30\u503c 18 \u4ebf\u7f8e\u5143\u8fdc\u8d85\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160544729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u8ba9\u5973\u751f\u5355\u819d\u8dea\u5730\u9ad8\u4e3e\u53cc\u81c2\u5b8c\u6210\u5165\u4f1a\u4eea\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/160503103", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48170028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48170028/answer/160975795", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u540c\u4e8b\u8bf4\uff0c\u65e5\u672c\u76ee\u524d\u6700\u5148\u8fdb\u7684\u98de\u673a\u80fd\u4ee5\u4e00\u654c\u4e94\u540a\u6253\u4e2d\u56fd\u7684\u98de\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58756145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58756145/answer/161283672", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u5531\u795e\u66f2\u7684\u6b4c\u624b\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160475918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/161100215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u8ff7\u4fe1\uff0c\u5b9e\u9645\u5374\u6709\u4e00\u5b9a\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/161852090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/162146821", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/160670724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}]